有無人認同jollibee真係好撚overrated？

啲雞同上力嘅kfc比真係完全無得鬥
又唔係香過人皮脆過人肉林過人 唯一讚得落就係到你手個時夠熱
飯仲要得一種汁 係就係多個意粉俾你揀 但明眼人一睇就知食炸雞唔撚會嗌意粉食

最撚大鑊嘅係 一間普通到無得再普通嘅大型連鎖炸雞竟然要用英文落單！！！
以為講英文就高檔啲？我去食kfc好撚過啦

jollibee我屌你啊

去過黃埔間總統店先講野啦

咩叫香過人皮脆過人肉

兒子生性病母倍感安慰

原本都想撐你
但睇到最後，咁簡單英文都唔識

乜唔係中環賓賓果間先係總店?

請不要忘記馬尼拉人質事件

係幾脆
但d肉好冇質感